今日搭地鐵, 有條女死攬住條柱唔比人扶

真係好冇家教

大陸g

仲搭黨鐵

條柱好多菌架
等我幫佢捽啲消毒液la

整容臭G

我去扶先

舊相

廣州地鐵？

唔小心扶錯左個波

比我就ZIP隻手落條LA度

等我教導佢